港毒之父入

好耐冇見您 可唔可以上少d微博返多d波台探下手足

大陸仔

唔好咁講野啦

唔需要

波台永遠都有個狗兜留比港父

尋日喺megabox見到佢

微博港父有埋漫畫

佢岩岩俾中共炒左